強烈要求香港政府設立有薪M假！

嚟M唔單只會帶來痛楚，而且影響心情，個人又易攰！
因此，本人為全港女性著想，強烈要求香港政府設立有薪M假！

收皮啦你

女權撚全面進場

無m尼

收皮啦 我個個月都有隨機性機能失調症 咁可唔可以設有薪假啊屌你老母

Period leave其實係要有

設立之後個個老闆都唔請女人

支持！班臭男人唔明我地有幾辛苦
連小小嘅有薪假都唔比
冇人權

轉個頭又話批假比你即係想強姦你

我有方法令你10個月無m